保方向C.朗豎大拇指 服氣：他並肩比利馬勒當拿

主場0-3不敵皇馬，祖記大將保方賽後誇讚了梅開二度的C.朗拿度，認為他能夠並肩馬勒當拿、比利。
保方說：「C.朗拿度是一名冠軍，身處在十分高的水平。他跟美斯一樣，是唯一能給球隊創造最大勝利的球員。他能夠比肩馬勒當拿跟比利。」
比賽中，C.朗拿度兩次洞穿保方把守的球門，他也成為攻破保方球門次數最多的球員，一共攻入了9粒入球。C.朗拿度不折不扣是保方的噩夢。
事實上，在比賽中保方被拍到曾向C.朗拿度豎起大拇指的一幕，兩人也是惺惺相惜，被影到擁抱，C.朗拿度還被影到摸保方的腦袋。

保方都服你地服未！

超越左啦

key圖嚟？

保方好似漫畫入面個種隊長
又會識英雄重英雄
又型琴爆

肯定？
應該有意甲球隊入保方波多過C Ron

兩個都似足球小將人物

球員啊慒撚

回塘啦 保方

保方sick ball

係咪又想搵理由抹殺阿朗既入球

廢老係意假咁耐竟然俾西甲球員入最多波

咁退休啦你

你廢je

直覺第一下都諗踢意甲咁耐應該有意甲球員入佢波多過阿朗掛, 至少一年都對兩次
(不過就要搵下資料)

我估佢係講非意甲球員 / 歐洲賽掛, 呢個基本上就肯定既

等比連登仔鞭啦廢老

諗諗下都真係唔出奇
次次對親都有波入

一個射手射入20球都可以叫勁
20球可以分佈好多對手
當你一年打佢兩次
一次入一球
都要踢4年半
有幾多球員可以打好多年又持續入佢波
佢仲係頂級班霸隊黎
入佢9球的確有可能係計哂所有最多

退休未

依家咁多炒車post,都係唔好跟車太貼

9球
真係好難講
入得唔少但又未到屈機既數字

最緊要係Buffon 打左成廿年對過咁多對手

不過淨計歐賽就應該係, 差唔多場場入仲要每次唔止一球

所謂旁觀者清，當局者迷，保方講野冇參考價值

40歲無計la, 人會老既

舉手王兩場都食左7粒啦

面對C朗保方不禁覺得老了

3場

姐係退晒休班名宿全部講野分析都係廢話

講真反應點都差咁大年紀
如果當年退出
呢兩年祖記會唔會攞到歐聯

可能又未必搵到個好既龍

抬高戰勝自己對順便抬高自己

唔覺保方回塘
作為球隊龍門
覺得佢真係比到好大信心後防
個樣勁老成勁穩重
又高大，龍門技術已經唔可以再好
唔覺佢反應慢
琴日個兩球都冇得救啦，第一球死角黎

俾人射到傷埋 到今時今日都未醫好

相當諷刺

其實呢幾年值得入既波佢通常都輸 反應已經慢晒
不過你地睇有冇睇埋佢平時表現先
佢接近係冇派過膠 企位 接高空波 打手搥仲係世界級
要點樣取捨其實好難講 要冇神救但穩定 定有神救但唔穩定
球會後備依家係ccc尼 唔敢講 對上一係neto已經敗走左
不過我覺得國家隊可以俾當拿隆馬打 意大利其實一直都唔驚冇門將

尋日個三球有邊球錯呀大佬

之前比賽輸左佢都有認下錯既

聽左10幾年

06世盃後聽到而家

土方sir入黎未

最多叫第3 粒拍唔走粒波

唔通話自己輸比2打6咩

去百刀搵牠

Totti入幾多？

自己廢仲要阻人上位
死廢老

龍門會覺得牙朗勁過小花
牙朗起腳太大力

笑死

琴晚牙朗果兩球點救啊 迪基亞同舉手都救唔到啦

「C.朗拿度是一名冠軍，身處在十分高的水平。他跟美斯一樣，是唯一能給球隊創造最大勝利的球員。他能夠比肩馬勒當拿跟比利。」

美斯又贏

個他只係有牙朗份

呢個水平係頂級對決就係唔夠
書日拿華斯上半場救個球
反應快到

唔出奇

意假蛆記獨大

以前唔係呢..

意甲真係俾蛆記電話門玩死

幾時復興

托迪

托迪>g朗

仲要霸住意粉正選龍門幾耐
比牙朗射到冇哂霸氣

你邊個啊
講乜撚野咗好多次
當自己係乜水

食屎睛都唔撚識？

仲要放大d字

晴晴都唔識 返名校secrets啦

問過保方殺手伊卡迪未

幾時有咬你 老撚奉識你 ？
睇得自己咁高
我好明顯屌你個講咗好多次啦 傻鳩

食屎晴都唔撚識仲串柒柒
屌你老母

企開啲啦屌你老母 邊撚個晴晴
老撚奉要識 定佢自貼咗對波比你

死開啦五毛狗

應該冇機會 保方準備退休

新會然惱羞

做咩要惱羞 ？
你又幾撚好笑

你問人當自己乜水
點知原來人地出晒名，反而無人識你
柒到咁好難怪你發老脾既

人地開過一次皇馬post做post主架

出哂名 笑死
明星啊？ 笑死 同啲中學藍波狗以為自己係球星有咩分別
仲有我有要人識我咩？我又唔會大大隻字打話講咗好多次

保方：下年黎過

講得唔清楚 應該係攻破保方次數最多既葡萄牙裔踢過英超既西甲球員

傻鳩繼續死撐啦
而家你問人當自己乜水，但人地真係有人識
你隻小皇狗就要靠人刷存在感
新會然就躝返入狗竇啦

問你係咪明星啊？
一定要識你 ？老撚奉啊？
果然係五毛 諗野同啲大陸狗一樣
刷你老母存在感啊真係 你咪刷緊存在感囉明星
喂你條鳩頭不如躝返上大陸啦
大陸一定好多人識你架

笑死 我係舊登你都未撚出世啦
學人講新會員 老撚奉你連登一開就要過黎申請ac

由頭到尾得你撐咋喎明星
你出街肯定有好多人識你
一定係個啲人哋唔識你你會去屌鳩人個啲傻鳩

覺唔覺成個波台得你依d弱智仔屌人五毛
仲要得你一個唔識食屎睛仲串柒柒咁
我就唔係明星，不過唔會似你條柒頭唔識波台野仲扮撚晒老屎忽問人乜水囉

咁你又乜水呀，問人係邊個
扮波台大佬？

17萬

我平凡人一個唧 純粹想知乜水咁把炮講咗咁多次要人人都應該知
原來係波台五毛明星
點敢啊 你班明星咁惡

我都想見識下波台明星以前啲威水屎

C朗私家雞

嚴格嚟講佢都算最近旁觀者

笑撚咗上面鬥響朵咁撚樣

你邊撚個呀？你又邊撚個呀？

講五毛就死返cc台啦傻仔
波台文化都唔撚識就串鳩晴晴
好撚肉酸呀

牙朗今場表現真係唔到你唔服
保方都夠氣度

有條友扮老屎忽問人乜水先

睇咗好耐，唔明做乜呢啲咁中性post都咁好火

介紹你認識Diego Costa

好似係你哋扮喎波台明星

我就唔撚信晴晴唔講佢會知托迪入左保方幾球啦

我覺得佢波齡唔超過5年啦

呢排夏天到，應該全部人都好撚燥

單新聞話射穿保方最多既係c朗，會唔會托迪有幾球祖記出左後備龍咋 正常報新聞好少up錯啲資料

琴晚成隊祖記好似唔想贏波咁 前場鳩踢

係後衛問題

新人蕃薯仔LM

卡斯拿斯又廢又鍾意玩政治

1. Gianluigi Buffon: 11 goals conceded in 28 games
羅馬官方應該唔會俾錯數據嘅

就算唔係對保方入最多，C朗今場值得佩服嘅係對祖記6場全部有波入，當中有10次shoot on target就入咗9球，此外連續10場歐冠入波破雲佬，仲有球倒掛

你要抽秤佢射咗幾多球又係另一回事

明白，可能個傻鳩記者淨係搵左現役球員漏左睇托迪

晴晴話10正賽+2友誼賽
羅馬官方連計11姐係有機會係正賽9球?
如果係咁新聞個資料都勉強講得講既

P.S.兩個都好勁

羅馬既野應該無人熟過晴晴 BTW咁都好嘈,智障

食屎晴咁出名都唔識你就哩返埋皇馬個狗竇mon多陣波台先啦

依家d記者都鳩黎ga la

保方回塘啫 唔計

你on9嚟？

球隊定球員

保方俾我最大問題係彈跳力無晒.
所有快波要佢跳基本輸硬咁滯, 當年雲達沙老左都咁勁真係靠高度.